一落大雨就知條街塊地面鋪得幾撚柒

一岩一忽咁
落大雨行兩步又有個水tum

最慘係d磚鬆，一踩落去d水必上黎
成腳污糟水

九龍城啲濕鳩路